\begin{axis}[
	xticklabels={
		Какие есть бриллианты?,
		Какие есть геометрические тела?,
		Какие есть педагогические технологии?,
		Какие книги есть у Стефани Майер?,
		Какие профессии бывают?,
		Какие существуют языки программирования?,
		Какие есть сольные песни Леры?,
		Какие из стран добывают нефть?,
		За какие действия предусматривается плата госпошлины?
	},
	xtick={1, 2, ..., 10},
	x tick label style={rotate=25, anchor=north east},
	ylabel={Доля успешно завершённых заданий, \%}, ylabel near ticks,
	legend style={at={(-0.2,0.97)}, anchor=north east},
	ymajorgrids,
	width=13cm,
	height=6.5cm
]
	\addplot[black,dashed,very thick] coordinates {
		(1, 60) (2, 87.5) (3, 100) (4, 100) (5, 71.4285714286) (6, 100) (7, 70) (8, 100) (9, 88.8888888889)
	};
	\addplot[black,dotted,very thick] coordinates {
		(1, 0) (2, 12.5) (3, 66.6666666667) (4, 11.1111111111) (5, 45.4545454545) (6, 0) (7, 22.2222222222) (8, 62.5) (9, 25)
	};
	\addplot[black,very thick] coordinates {
		(1, 72.7272727273) (2, 88.8888888889) (3, 100) (4, 88.8888888889) (5, 100) (6, 100) (7, 100) (8, 100) (9, 80)
	};
	\legend{Поиск, Каталог, Карта}
\end{axis}
